有冇師兄有方法可以去臭味

本身架車啲味同香薰味
用除臭炸彈得唔得呢

用金寶綠水啦

喺車入面痾篤屎

薑蔥

紅萬，一支keep到幾個月

俾幾百蚊搵人蒸籠解決到7成問題

試吓先